# Maandag 11 september
Deze dag begon met een stand-up; ieder groepje gaf uitleg over de status van hun project. Hierdoor kreeg je een beetje een idee hoe ver iedereen was en wat hun ideeën zijn. Daarna kregen we een verdere uitleg over de deliverables.
We kwamen erachter dat sommige dingen wat chaotisch gingen. We hebben besproken wat we vandaag gingen doen. We hebben de onderzoeksresultaten van de enquête die in het weekend gemaakt is bekeken. We hebben duidelijk opgeschreven wat ons concept precies inhoud en wat de spelregels zijn. Samen met Benny heb ik de teaminventarisatie gedaan. We kwamen erachter dat ons visueel onderzoek naar de doelgroep niet helemaal goed is dus die gaan we opnieuw maken. 
Ook hebben we met Mio gesproken over onze ideeën en over de enquête. Er was een enquête gemaakt over ons concept, maar eigenlijk hoorde dit pas bij iteratie 2.
Vandaag heb ik geleerd dat je bij de kringloop van het ontwerpproces je bij ieder punt kan beginnen, maar je moet wel alle stappen gedaan hebben. Dit is eigenlijk wat wij ook hebben gedaan bij ons project. We hadden een concept, en hebben daarna onderzoek  gedaan naar onze doelgroep. 
